<p align='left'>
    <img src='https://static.wixstatic.com/media/85087f_0d84cbeaeb824fca8f7ff18d7c9eaafd~mv2.png/v1/fill/w_160,h_30,al_c,q_85,usm_0.66_1.00_0.01/Logo_completo_Color_1PNG.webp' </img>
</p>

# Individual Project - Henry Dogs

## Link video:
**[https://vimeo.com/635682230](https://vimeo.com/635682230)**

<p align="left">
  <img height="200" src="./dog.png" />
</p>

## Objetivos del Proyecto

- Construir una App utlizando React, Redux, Node y Sequelize.
- Afirmar y conectar los conceptos aprendidos en la carrera.
- Aprender mejores prácticas.
- Aprender y practicar el workflow de GIT.


## Para poder correr la pagina hacer: 
- En la carpeta api hacer npm install o npm i y por ultimo npm start.
- En la carpeta client hacer npm install o npm i y por ultimo npm start.


